有無手足聽開GLAY或者MR.CHILDREN

依段合作好撚正

mr.children未紅就聽